‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [499] 唔小心1001左

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

你遲下覺得好玩一定後悔

有咩推薦就問hionbb同瘦底肥婆

試幾日 好玩就淘首抽

收到

300蚊樓下可以有要用成1000蚊以上先有既野

我都試緊 準備淘

試玩幾日先 新手上路

1001識開PO 前途無可限量

十零隻強角（含限定）5萬幾鑽 2百零蚊 俾個概念你先

朱古力遲D會唔會變垃圾

我都覺

100%唔會 仲有4屬mk未開起碼留16舊

遲d開D53 之後開62 諗起有得瘋狂農龍肥就興奮

想重生鳥

基本規舉姐... 咁岩1001都要開返既

識d野 啱玩就盡快淘 好抵 我都想重生鳥

認住再也巴就得 呢度佢打色

好快會蛀牙

師兄你穩唔穩

想跟

啱啱p圖巧瓨挽

等禾試幾場街場先

p到禾尖面小嘴鼻哥仔又白雪雪大眼鏡

圖

Oj 明白了

Noe肥熊真龍團先有

試下law
563-8489

新手連丁圖都無得睇

短短係咪要3+1先係好短短

小妹丁圖變真小妹

係 短5+1係廢

PM我未

有未

2+1 4+1呢

垃圾驚冇人玩dick

入未, 你個fd等到花兒也謝了

我都冇睇到
Miss咗

呃呃我練陣街場先, 一陣齊人再開

巧

3526818 打到12:00

-1腿

老夫咩環境

聖手左

99？

勁

053-4599 牙囝

街場勁少短

好多短喎

我見好多斧, 等極都冇短入

開場未

無計 師兄呢幾日去咗打真龍

120-6481

咁快MO

超真火求帶水斧514朱古力搶旗，求輸出補師

穩唔穩

穩陣

又串

冇

冇人打

9692462 打多兩場

好

咁我過多排再黎問過

1639121

163-9121

614

last?

想問家康要用邊把刀

D524

冇=有 -1

又null咩

冇牙刷

Me here

luv u

早多少少變龍

抵
講得大話多

冇位

會食紅出唔到第二次技

ja jor d

波菜蓮太大, 好難睇

姐係邊把

整左624短 差成40粒紅珠先上到70環

624

614 攰到有d意識模糊

不聽S巴言

Curry禾未

同作地玩緊

feel到師兄就講電話

有聽 好努力刷左成日牙練手

唉...差好多場高牙

係咪有人超火

有

0876697 打到一點

加埋再也巴都仲-1

1開始可以開埋S1

梳 我好垃圾

碌x2去中間->肚餓->S2->S1擋招

等～

琴日係咁打, 今日轉左留返爆發中招先開諗住會穏d

玩劍 隻手仔好攰

係

好在全部做hea位

有無野打

break前早少少變龍
最好一break就超活力

等緊人打咗場街場，啲人算生性不過唔夠輸出

因為有臭g

好耐冇見到維巴

咁應該配咩隊友

再也團隊

牙牙.......

有無高牙

++

禾成日手多多

高牙到2點
682 9121

903 3788

-1

再大大係咪都係3+1

又無

-1 豬大大CARRY

短法法補

c5短聖

執

.

骨

又回咗？

橙 又要聖手

Gun

U open?

水入

"又"

攰 抖抖

差2埸

聽電話

入S巴?

E巴

872-0179---2
佢地有冇開到?

場場得3金係咪正常

你地又缺？

...

仲有無人

? 唔係好多人

清打唔打

打咩

算了 我搵左隻補

042 9970
-短法

042 9970

東巴係咪好攰呢

跑狗咁跑 又要番去上火燒, 又驚炸倒你地

中左毒既

打到幾點

打到2點

打多12個鐘

Null

哦谷達...?

嬲咗

333 4952

多謝3位

-50

謝謝carry, -28

-3

跟

-.- D狗真係好ON9 阻人跑風

U開?

再也巴停？

我斧

再也巴失左蹤
係咪要報驚

心配...

唔係打到2點咩

1400

打到3？
仲有無短打

垃圾短想打

好得閒 打到5先仲得

可以打到3
睇你gun ng gun

328 0679

@sba

我想弱了

打開幾分？驚跟唔到

530

中毒變龍 唔再講

個毒..

390 1565

毒咗變到?

入唔到驚既

豬大大呢次真係好嬲...

又dom低我

終於刷夠珠珠70環隻短

點解我成日都死

講到口臭

唔開心

...3眠 逼我跑

下場 3~6 +++

完了吧

沖個涼先都得掛

5分

銅龍唔好過光賽咩其實

有無咁愛

豬大大幾多把614

金夠4把
沒銀

瘋狂偷打

沒團隊跟唔到

不過都唔夠S大大黎

你應該多過我？
呢兩日已經好hea無乜點打

得3.5把 尋晚3個半鐘打得3場

而家有冇人刷牙

耿耿於懷...

清醉曖龍肥

刷!

沒人玩吧

刷未

有無人同我一樣玩咁耐都係儲角

到底有冇訓過覺

有 弱者要返工

我

G大大尋晚又null 下次我跟你弱算

得150角

角色

G大佬又打到最後全黨死清光？

師兄都加入咗再也團隊

想問下高級係咪依然要524先打到
岩岩完火風514 準備練超龍

.GUN

你唔打姐

我冇資格打

ho mk

扮

冇扮
低配都未有

我都撚字改名名
再也沒髮黨如牙熊

整三把614夠晒啦係咪啊 日日咁刷真係命都短幾年＝＝

協力遊戲 一把夠晒鳥

想玩臭菜

咁你整咁多把做咩

我冇團隊要單機打

刷緊朱古力

你都冇團隊
咁禾點算

我果個有名無實 入面個個都有自己真•團隊

有冇人陪小妹打兩場高龍清一清毛

gun

高光0426271 求大腿比小妹抱

-2-2

咖喱未

0426271 高光-1-1

我唔用硫卡係咪會一下死

好多大腿

帶票要2945血先一定唔死

仲以為係維巴，原來係師兄

琴日我超真火唔夠人，係咪下次我都要加小妹兩字

冇人信佢係小妹

冇人信dick

依家就獨食難肥
一谷不能藏二妹
龍絆post入面淨係可以得一個小妹
係我
NOE小妹

=,=

大妹

Oj 我走

今日終於有尼德2x

又呃

Hihi

你第一把614做咩武？

auto 唔到喎
有冇隊抄

我小妹出黎行左咁耐 得三樣野
夠索 夠正 夠大波
你係咪想依家收皮

聽日all in 奇美拉

Hi

尼德都要，月中有下一波暗70

點會
入隻補就得
不過有啲慢

貞德唔用對應武都好慢

都係整劍 男豬太型

又爭

oj咁我整刀

我auto 唔到喎
隻斧比佢一野打死

又曬

有無人想刷中牙 有510忍法克求curry

肥婆唔得既

收到風 有人想打你真人

唔識刷

過嚟台灣

可以

0631643 利申唔識

No 屈 係香港

開完場就無人
-2-2

1分鐘無人小弟都閃先

1分鐘前仲有e巴
200lv武

e巴唔同mk仔玩

E巴第一個入囉
你又唔入黎一齊打mk仔

Ho ball

一齊打你？

收到風 8日打咗0條超火

No屈 我唔係

因為去左打高火 升左火主 有520了

恥與4mk為伍

超火風-90角其他-120

仲打超火

未整52劍弓法

打未

呢個咩建築黎

一睇到我話整劍 即刻狗沖整把劍
袋表啲乜?

冇記錯好似係泳裝個event

屌又miss咗個 差個馬戲團同呢舊嘢on99

Why唔直接整614

佢平鋪520

實係掛住傾電話啦

武器控要全武器

一個遲玩miss jor 一個中途退坑miss jor

Because why not both

d武器有冇得快整..次次都要整幾十把升升合合...都幾煩

....

撳全體圖 揀最尾果把直接整

Thx

屌, 原來可以咁....唔該

又針

感謝大大無私的分享

有無4場牙清毛

執了

S大大curry我未

想5色珠可以換一甩彩珠

學到嘢喎

G錯了

搵人開 禾隨時走場

算了 真係沒人

番到屋了

挽乜

5133372

差兩場整斧614 轉玩斧慕

-2

師兄 再也團隊個名都MK過人

想問下呢張係咪寶石與劍？

你地大家都是mk
不用分那麼細

136-1215

唔該曬

6962077

你地打

又null

我又想問下升護符lv d素材咩途徑最易拎？

正常關冇得拎
而家活動好似會跌 打活動

整嘢先

糖水唔跳標？
一見紫條就跳得

約咗人傾電話 sor

整武啊

好在冇玩劍‼️‼️‼️

玩短個個開

未回毛 是咪仲夠人打dick

thx

打多2場

無

6969708

-2 -2

糖水係咪已經出發去糖水了

Nulled

sor

睇黎真係null
Mh去了

要做野唔得閒

唔知晏就會唔會多啲人呢求超真火團，我水斧朱古力搶旗-3

星期六,日 = 現充日

真 你就是好例子

唔好講咁多，試試佢先126-1886

760-6434

打唔刷牙仲好講

現充日

唔想咁肝=,=

-1輸出-1補

想問下高級咢牙門檻係幾多戰

siu4

d520 是基本吧

e 巴呢 唔係要打火角咩

冇得雙開

打完再刷

全部冇抗武？

除咗星沙真龍節日武器冇keep其他武

冇抗武auto 唔到喎

ja jor d wo

佢地要中技我都冇計喎

要快可以半自動 好似
等我試試先

想問家康打真光有冇人會開場？
我條克乜野唔夠戰力打真光高級

.gun

叫ai都入埋再也團隊

開個場啦 4隻劍 一分鐘秒 我洗咗30粒鳥

有冇人跟 7000up光劍

要咩配置

至少帝國524

冇帝國524

😂😂😂

再加琉卡門票？

屌，講錯冇野，我夠7000

要咩配

係幾爽WO
30-40秒就到

我地自己開啦

巧悶悶

自私打

升lv升到無晒材料

好難跌

20體先有一甩

4場一粒都冇

4光7 龍化朱古力
開晒所有技變龍30秒完場

唔打士啤了

想試

抵

唔洗4光7都得
4隻8000戰都得

有冇人刷

0嘅2倍

教官應該出70都唔會勁
等新角算

-2 暗虛空

開未

628-6206

mo

8543602

大黑珠上車最後機會

刷住20場先
60毛

人呢

開唔到場
0場*0粒=0

等到搭8開街

師兄來了

HOBALL

0粒

定我用埋luv好d?

4粒

4

4場TOTAL:4粒

求教, 一隻角色點先可以上到7.5K UP

same

10粒

仲係得4粒

Want gun 6場清毛

8場:6粒

10場得6粒
垃圾驚

14粒

收到風歐文名好多...

coke

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

彈咗

你一走左有6粒

９１８９１０９
＠ｓｂａ＠ｃｈｉｎｇ

１１場８粒

2場6粒 幾場4粒

ｓｂａ入來搞事

１２場８

返到可以繼續 5min

１０粒

仲係14

１２

１４

有冇人auto到暗虛空高級，整哂虛空武都打到time-out

１６

16

好唔穩
所以都係用毛入場快刷算

２２

24

—２場

0->26
有冇位

你地開

２０場２２粒

得16

得26...歐文打少一半已經26.gun

用毛都唔穩，街場如果有人用補會time-out

未打過 又唔俾新手玩 下次唔入了 sor

仲打唔打

多刷貼圖保平安

真

３０秒一場唔洗補
７０００—８０００戰帶朱古力龍化開晒所有技變龍收工

170-7357
10場

即時報數?

-1-1

又想傷害

0

2

6

12

一場報一次好快500post

諗定po名未

farm完高牙 又可以輕鬆龍絆了

10!交給我!

竟然冇人6

18

埋單12

1200金 .gun

刷陣牙?

用細佬奶ok穩 雖然都唔係100%

科勞

而家仲係得2把614

4奶

又唔同我玩 想棄了

幾百炸 做左524個d唔諗住整

999金 .gun

仲未做到第二把

no 屈

219-3044
牙牙

返緊屋企又跟唔到

都唔知夠唔夠人

-2-2!

垃圾驚冇人玩, 訓覺算

就返到 俾次機會

想突波羅

任突嫁喎

全裸待基

街場玩左鋪天才高牙
d手指攰過彈小林信一d練習

10mins 後

比次機會

引用：#571
再也沒法倒如當初
• 17:50:58
全裸待基
10mins 後

262-6305

有無新手想一齊打真光中級

又呃, 咁多全裸待基都冇人入

bye有情巴lemon巴

再訓過

正諗住入 無左

全基待裸

夠人未

同大家分享歷史性時刻，無法克無小7過寶龍275，我知我神thanks everyone

勁勁

ok

虛暗有d難auto

沒人玩 訓鳥

挽留

仲係-2

124-8654

hi

又挽跑online

火同暗冇auto唔打了
輕鬆

auto jor 99遺
有68彩

500毛ok?

Oj

708-5193 -1

要食晚餐

S大大帶100場牙牙沒我份 ...

你同再也巴一樣根本都唔係同我玩既

係街狀態唔好 夜d再打

114-8533 -1

55

上車坐定左 可以繼續

368-7667 -1

sba團隊隻奶null左

要食飯鳥

今朝奶完再也巴鞋底佢先同我玩左兩場

頭先係街一路行一路打係咁食鏢

又屈

好過太掃除

不過勁耐

彩珠要存幾多到

係咪有場
我真ready

唔再信你同onjj

擺低跟住沖個涼

係咪無得兩天才 我地好似無法c

我有斧慕

咁無人上火

我掛咗成粒半鐘先auto99場

呃

聖手算

有野打未, 把614等緊出世

開場 返到屋企

912-0138

-1-1!

sba null jor?

聖手中 未斷

再也巴入未, Peter入左

初哥哥整咩職

沖到甩皮

應該整刀

邊個大大個名咁惡

師兄你都唔識

773-9015

7739015

老夫見到你同佢爭飯食就null左 反省下

劍短刀補 即係唔同我玩...

點建斧慕咁高攻

100 短5477
80斧慕 5476

而家個個都至少升左兩個職, 邊有話撞唔撞

死蘿莉控無整杖咩

一個職都未整好

我法法 劍短就梗左

唔係喎, 法短刀都打到

入未

其實好似得奶係必須

唔打得住sor

773-9015
-2-2!

急屎

lon fat 24

執左

你地打緊乜？

執左冇野可以打

刷唔刷牙

沖埋涼先

帶埋牙刷入去

我慣咗刷咗牙先沖涼

沖住熱水刷牙

著衫沖涼

識玩

沖完就剝 全祼待基

80甩

神解一隻要幾多？

48

幾多場

default

家康用歌聲 寶石
光秀用 技符 天才 啱唔啱？

有冇巴打刷暗虛空

auto la

我auto唔到,打到timeout

上年新年張技符係咪冇用

有無10場超火

組到一場先
之後先講其他

刀有無得跟？

大姐刀用技傷龍定阿波羅好？

高牙6488502

齊人再講

冇人玩dick

@BN

玩我果條

有無人幫過超火? 我過得一次

你用咩

海豹王4唉呢次係咪又10抽齊角

都冇人

等緊 利申大太公

抽左3萬6石 同 幾張10連卷
無信長

我用水斧

有無巴打可以幫真光中級
有門票 克乜野

再再次召喚人打超真火514朱古力搶旗水斧-2輸出-1補

514莉夠唔夠力打= =?

夠 打耐好多咁解

咁算

照開住算未 沒人玩

夠打就一定夠 不過隊友要有力 首通左？

onjj打?

5440664 唔知幾場住

咩黎

我琴日全7k過左

人齊我可以打

龍

你要農定開箱？ 開箱ok 農就不了

仲未有 code

撞正啲人識打
低戰打得慢入到第二次火山好多人死

無所謂 可以唔打
我儲夠4甩大馬士鋼之前 想打多4甩角
依家26隻角 同得1舊大馬士鋼

唔係break左之後 一字火個到剩係避天降?

刷暗珠刷到心很黑

心很累

第二次火山 三山都會有 好似係
同親啲低戰啲既莉打就會見到

算啦 打mon hun算 屌你on99
我solo mon hun任何一隻野都易過玩龍絆

想比onjj curry

1112210
未知幾場

落車

多數7k莉 個名重要揀邊隻角個d 好難贏到
唔死都會打到time out

行住打好似會失去戰力

屌撚死叫右上 左下個d人既老母

揀邊隻角都無咩所謂 但簡單角都死果啲真係...

打火超？

520新手lily跟唔跟得

3076462
一場風
之後轉龍

高牙7815569

都冇人開

轉乜龍

8856770
龍

有超火未

朱古力搶旗水斧514侵唔侵

超真火
280-1029

50場30粒彩珠

1944408
最後2場

想玩返 想問買帳既話有咩人同龍要有

5547497
2場

求腳

4702484

沒人玩dick

一入就走

撚狗

真一個都冇，打街場撞運氣算了

U gun I gun

u gun i gun

GUN囉
NUMBER?

525-9732

街場+自己低戰既話 一個禮拜一場唔難

中伏

辛苦晒

珍

邊個斧

佢

巴打開場未

咸左 有沒ching有斧

有冇清毛團

跟你算了

跟我咩

岩街場過左人生第2場
1日1場唔難 不過已經要spend 2~3個鐘

點解龍肥咁好玩

俾個DPS網你參考
比我揀 我會揀火紋3隻(唔算勁但絕版)+FES法克+FES斧耶+FES光主角+聖誕光斧+萬聖火斧+多石(5萬起)+多龍多角

刷牙夠唔夠人

再針

U針I針

超真火 442-8774

再S出下聲

多謝大大我去買號重生了

-咩

輸出同補

再也又弱

冇落黑人

-1叫me 我補

想跟打牙

超真火輸出有冇

刷牙 2場 805-3678

WC

Mo

MO

三排帶個路人？

又打到天光

308-1656

對唔住日文名，多謝你陪我等咁耐，唔夠人、擇日再戰

街場輸出過得去啦 最得人驚係奶媽

Sorry lor

想表演一鋪熊yeah二姐

u ging la

sor點先超越到過得去呢個level

往死裡打

+

bk一腳踢60萬就係高手 好似係

應該可以打到3點

-42

－150*5

peter哥咁快打咗3把

邊有S大大咁威

槍同斧蝕本貨無整
奶其實應該都唔會整 我都唔玩

continue？ 夠唔夠人

夠,S大大無限體力

估中

033 8804 ＝3

但睇心情

做咗成晚性手

差你

你用知既

咁呢個得唔得
定係呢度果d好啲 39.108.93.46:81/dragon/pic/index.php?f84=1&f97=1&f98=1&f106=1&f72=1&f73=1&state=查询选中

Sorry好多問題

我re場愈來愈熟手 精準食人車

[url]http://39.108.93.46:81/dragon/pic/index.php?f84=1&f97=1&f98=1&f106=1&f72=1&f73=1&state=查询选中[/url]

靚啊 多龍

換人開房得唔得 我黑霧比狗咬到想死

好似補開

Ok

頭先alex開我p1都無事 係唔知點解我開p1成日lock我

點解唔避

佢開你點做p1

人被殺就會死

895 3408

不作死就不會死

廢得濟唔係下下避到

明明隔左段距離 點解咁都會食屁

試下熊yeah

被s巴嫌棄

慘
SBA嫌棄我

s巴隻信長好似幾勁勁子

g錯 唔貪了

s巴好似幾勁勁子

再也沒法呃如當初

其實係咪應該留熊yeah打第2次血月 第一次通常都秒爆

who 呃

應該唔會見到第二次血月

U 都唔係真係同我玩既

有時前面唔小心暈一暈

蛀哂牙

今日冇咪聽日玩

成日得3粒 係咪有畢屎

明日復明日

聽日先同你講野

已經成晚都係咁

已經聽日

個肚餓係咪最好留番一個餵BOSS

我次次都係隨緣

...5

3。

證明劍符男豬真係好高輸出

頭先有鋪好似見到bk信長燒左11萬

有無2場毛

多條龍c服好多

+++

有毛冇場

g大佬開

556 4226

566 4226

bug屎黑霧

一腳踢左55萬

仲以為無得訓

Peter話同rj一齊玩就會

大家輪流發揮演技打左差唔多半個鐘先過到第一鋪

我有印象大失誤都係一次開局請食屁同埋一次食左次人車
有鋪phase1變phase2死係個毒唔知點解留左好耐

冇男豬基本慢30秒

係咪出左6星鋼
點解拎住614都打到咁

即係男豬320了

今日開始先玩短
我s2用得有問題 成日拎左黎頂技同破唔到防
同埋bk留技留得唔好 好多時s1食左個超鬥志

同埋快定慢唔關男主事
短影響大啲

見人好似踢開80萬

專登留左個s2同埋s1時機岩岩好打完就入bk加超鬥先踢得55萬代表d咩

有慕斧先80

用咩一腳55萬？

用技龍？用咩符？

圖呢

刷5刷

收到風 佢聖手咗

叛徒

都沒人同我玩被迫聖手

想一齊挽

S大大5同我地玩了

呀牙0639-9211

-----2

我補位 唔洗走

Don巴入番黎
--多1

683-5804

冇人玩dick, weak陣先

超風

136-3764

都冇上火燒

165-1580

369-3131

咁打唔完DICK

差陣電再繼續

又唔教

2隻近 好難打 用法可能好D

想問下有無巴打知係淘寶買個ac 咁城入面d設施係咪要由0開始？？ 因為諗緊重唔重生好 唔該曬

重 我都想重

但諗起d建築要由頭升過就搞唔撚掂

但d角好吸引 慳返好多錢

唔該哂

10蚊收你依家個ac oj?

有冇人陪小妹打兩場高龍清下毛

追POST睇返ONJJ大大既教學 我都跟佢指引買左account

真 原本唔重 睇完onjj大大個教學即刻重生咗 thx

thx onjj 大大

THX

有無5場高牙清毛

G 大佬打最新外傳會唔會LAG機

邊個onjj大大
同埋有無話個post no係幾多？ 499個post好難追得曬

去到平行世界港口會
利申 se

呢度有無巴打仲係打緊中級真龍
一齊打

你諗住買石號定咩先
石號就一定重新黎過
如果多角ac 你可以問佢進度 不過應該都係低進度

龍絆第一人
Hionjj

se 好嘢來

我都係 個外傳仲可以拎多把派生武好佛

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [499] 唔小心1001左

#793 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
Hionjj大大

Ching sick ball

咁我諗多2日先 建築真係好難追進度

我都有部SE拎來玩白貓

今晚刷牙 冇人就落街刷

我都係跟住呢個表搵ac 諗多2日睇下重唔重生先

5場+++

你諗得嚟我都100 rank鳥

Ching 升得咁快有咩心得
我先得10rank

全裸升LV快D

唔會再信你

我可信度100%

原來係今晚
Del game bye

再也沒法相信再也

唔知完咗新年會唔會有自選

唔會

Think too much

G大佬 我強化完一把派生武 我好似一次過埋晒兩樣落地藏 點解我第二次去拎唔返舊木出黎

而家刷牙

去最久島拎？唔知有無記錯